捐得血,去唔去好

話咁快就幾個月,本身捐左3-4次血到
想問下之前點解話唔捐血,依家又捐唔捐好

剩係睇左小小好似話比蝗用 定係因無無償捐血

救廢老同蝗？
不了